HK Express高質空姐

岩先坐hk express返香港，遇到靚女空姐

No

樓主品味

邊撚度靚呀

打份工老馮比你影咁

UO871 出黎未

樓主等緊行李呀

走左半個鐘啦

咁你又話岩岩落

我有話岩岩落咩

絲襪你又影唔到，大波又睇唔出，
高質？洗唔洗我自拍俾你睇話你知咩叫高質呀？

要呀

唔錯

雖然有圖，但負皮係俾樓主既品味

真係咁差咩

樓主，不如你講下邊到好

中上咁啦, 但你要知連登仔嘅眼角, 未到去top10% 都唔叫高質

其實係靚，但你影到鬆郁矇咁

有波蓋不了

前世未見過女人？
影人好冇禮貌

茶樓知客都靚過佢

Uo好多靚嘅mk
但一定唔係樓主呢個

uo 十個得一個靚wo 以前做過機員通道

根本同vien bb無得比
i love vienn bb

成個表哥咁

坐hk express 都好意思po上黎

係HX是但抽一條女出黎可能仲靚撚過佢啦

樓豬低汁

點解我入左黎

放上黎做乜柒

sor 我冇連登仔食開果d咁高質

落club 食過
係咪姓鄧？

少少babyfat
五官靚

低質乘客

坐過佢既機兩次

笑起上黎係幾甜既

影埋對黑絲啦

我都靚過佢

大把靚過佢啦 你無撚野下話

女 啊嫂咋

幾靚都冇用，UO套野J唔落

Not bad

屌你，返工都要俾你擺上黎

大嬸